｛數學題｝AIA保障無限種疾病有冇違反商品說明條例？

近排睇電視成日睇到AIA個廣告，睇睇吓我就喺到諗：AIA宣稱保障任何一種疾病，只要符合佢個4乘3框架就得啦。

因為佢係放諸將來所有可能性同未知性，固然係被延展成無盡架啦，所以佢宣稱保障無限種疾病。

咁問題就嚟啦，疾病固然因未知性而係無限，但框架以外不被保障嘅疾病，都會因為將來嘅無限延展而變成無限

所以就出現咗兩個無限，疾病嘅無限同不受保疾病嘅無限。

咁無限減無限，咁仲係唔係無限？

或者有人會講，任何一種疾病一定多過唔受保嘅疾病，咁有咩問題？

所有疾病大於不受保疾病，就咁推論係啱嘅，但當放入無限嘅概念就唔係咁講，因為喺大多數數學概念中，無論係幾份之幾嘅無限，都係無限

所以去翻標題到，咁AIA提供嘅係無限減無限種疾病嘅保障，咁係唔係無限？

大多數概念中，無限減無限係未被定義（undefined），咁問題就嚟，究竟AIA宣傳無限有冇違反商品說明條例？

頭盔：學術討論，不是指控

單數無限
雙數無限
正整數無限
set theory

無限有分大小
最細既係可數既無限
受保同唔受保疾病都係可數無限，所以兩個無限係一樣
利伸：好似係

叫佢拎走「不保事項」先好講人無限啦

賠1蚊都係賠，又無話保證賠幾多比你

我一直都好期待會唔會有數學家入嚟解釋我個無限理論啱唔啱如果錯咗冇人話我知 好柒架嘛

如果我用呢個理論去報海關，海關會唔會受理？